急！男友的陰莖太大了，和他做愛我受不了，怎麼辦呢？（30分）

我是香港一間知名大學的女大學生，現在就讀大學二年級。半年前因為和前男友吵架，後來分手了。分手後情緒一直處於很低落的情況，直到兩個月前認識了現在的這個男友，他對我真的很體貼，且照顧無微不至。我覺得我又找到了一個生命的依靠，於是在一個月前我就向他提出了交往的要求，他也不反對，所以我們就正式交往了。

交往之後一個禮拜，我到他在外租的房子，那次我們就發生了關係。不過當他脫去他的褲子時，我蠻驚訝的，因為男友是台灣人，雖然個子不會說很高（身高約176公分），且瘦瘦的（大約65公斤），但是他的陰莖很大，那次看到之後真的讓我嚇到。那是我第一次看到那麼大的陰莖，但是男友並不粗暴，和他做愛的時候也很溫柔的抽送。雖然一開始他的龜頭進入的時候我很痛，但是他真的很溫柔的動著。所以我並沒有多大的反抗。最後他也讓我達到了高潮。

後來有一次我很好奇，拿了皮尺量了量他的陰莖長度。未勃起時就有13公分左右，勃起之後的長度長達23公分，粗度約有4.5公分左右（直徑）。龜頭是很漂亮的粉紅色，跟一個雞蛋差不多大，兩個陰囊顏色很深，睪丸感覺也不小。但是如果男友更興奮的時候，陰莖和龜頭持續充血，會變得更大。

男友說，他從小時候，陰莖就比其他男生來的大。國小時候，小男生常常會互相比較自己的陰莖大小，因為他的出類拔萃，常常讓許多男生刮目相看，心生羨慕。且很多女生也會主動要求要看他的陰莖。也因為這樣，他在國二的時候就告別處男了，除了交過的數任女友之外，也有許多（不計其數）是只單純發生關係的女生。皆是因為他的大陰莖而慕名而來。

聽到他那樣說，我蠻驚訝的。因為男友的長相看起來就乖乖、斯斯文文的。實在很難想像他的過去會這麼荒唐。不過他也覺得很愧疚，因為以前小時候精力旺盛，所以高中之前做了很多荒唐事。直到升上大學之後才比較收斂（我是他大學之後交過的第一個女朋友，而且我也是他大學之後第一個和他發生關係的女生）。但是他看起來真的很專情，且他也在我面前發誓，和我交往的期間，他不會和其他女性發生關係。聽了之後，我對他的專情實在很感動。

但是問題來了，因為我的陰道天生就很小，又很細。這幾次和他做愛的時候，他的陰莖開始插入的時候，我都覺得吃不消，甚至有種窒息的感覺。也有好幾次，他的龜頭都頂到我的子宮頸，只要他抽送的力道稍微大點，我就覺得好痛。而且有一次，他的龜頭碰到我的子宮頸的時候，我曾經偷喵一下，他的陰莖並沒有完全進入我的陰道，大約只插入了三分之二左右而已。男友的陰莖充血之後也很硬，每次插入的時候，我都覺得好像一根鐵棒插進我的陰道一樣。

雖然我知道男友並不是故意的，但是我卻也不知道要怎麼跟他溝通。因為每次看到他做愛那股專情且陶醉的樣子，就讓我不敢開口跟他說。

可能是陰莖大的關係，男友的性能力異常的強，每次做愛均可以持續30分鐘以上，且男友的體力很好，在做愛時他抽動的速度很快，像電動馬達一樣。所以每次和他做愛，我幾乎都會達到十幾次的高潮，甚至有幾次還有潮吹的現象發生。所以每次做愛之後我都是筋疲力盡，覺得有點虛脫的感覺，要在床上躺好久才能恢復過來。雖然做愛達到高潮是很愉悅的事情，但是我卻覺得太刺激了。甚至有好幾次，只覺得一陣陣的高潮向我襲擊而來，到最後我受不了那麼大的刺激就昏了過去。

而且因為男友的陰莖和龜頭實在太大了，外面買的保險套他根本戴不下去。所以我們做愛時都沒有帶保險套，而是直接無套做愛。不過如果是我的危險期時做愛，男友會體外射精。男友的性經驗似乎很好，體外射精時從來沒有失誤過。我常常在想要不要去買避孕藥來吃，這樣他在我危險期的時候就可以直接體內射精，不用特地在高潮時抽出陰莖，在我的陰道外面射精。

不知道是不是受到Ａ片影響的關係，他每次都射精在我的臉上，或者胸部上，顏面射精常常噴的我滿臉都是，雖然我不會很排斥精液的味道，但是有時後會沾到我的頭髮上，做愛完就很難清理，因為一定要洗頭才能洗乾淨。男友射精出來精液的量都很多，也很濃稠，那股精液的腥味有時也讓我好作噁。且每次射精之後，男友都希望我能舔他的龜頭，但是每次他把龜頭塞到我嘴巴裡，我都覺得好勉強，因為太大了。但是看到男友那股滿足的樣子，又讓我不捨得去責備他。

我真的很愛他，因為在日常生活中他對我真的很好。但是在性愛生活上，我卻不知所措，雖然我很滿足，但是他的大陰莖卻讓我負荷不了。我該怎麼跟他溝通呢？我該怎麼跟他說，讓他不要有那些不好的做愛思想呢？

幫手推！

唔好推 樓主on9仔

this is gay

no gay

push

樓主gay佬
唔洗理佢

係 樓主on9 仔

圍爐垃圾post
搞亂動物台

開錯台啊 短b

直接同我講咪得 洗唔洗開post

顏射女友、當你係雞比女朋友多喎！
頂唔順就分手吧！
現在插 3分2 條都想死了、下次成條插晒入去你點頂啊？

互射左幾多次

呢篇野幾多年前

最近有本同人畫流腦魔伊拎住把間尺

不要推啊

バーサーカー 咁大碌 伊利亞梗係頂住順

c l s

我仲突登去CHECK你個名係咪一樣

太長 唔想睇

開錯台

低B

Tl;dr

幾錢q

用多d KY就入到個菊花㗎啦樓主

以第三張為例，我的視線將被阻

屌 睇到扯左

推到樓主願意同我啪啪啪

不要緊
現在的社會很開放
很多人也會接受同性戀
所以不用擔心

差20分升上博士
求大大幫忙 謝謝

已選為最佳解答 謝謝大大！

hehe

推到上熱門

我男友的才是最大的！

熱門

樓主真人條J仲長過23cm

36cm

用唔著==

想含
利申:藍絲

pm我

成日用

去動物節嘛?

去

幾多號去

27

幫我買埋飛

我平日唔得閒

我想睇酸欠少女 you get to burning

我都想睇沙丘里

買飛咪得=.=
好過排廿年 企最後睇半粒鐘都冇

邊似香港文筆

此文章改編至:

我是香港一間知名大學的女大學生
我是台北一間知名大學的女大學生

叻仔

推

屌你老母！

見到標題括住30分已經知咩事

咩事 唔明

Yahoo知識+呀00後

SORRY 以後唔敢了

又恰我地00後動漫迷

10黎表示睇唔起你地